新東初選 Owen Chow 鄒家成

ALL IN鄒家成
希望由提名，投票，入選都可以陪住你

最後拉票

有冇家成打手一齊推post?

初選協調人之一民主動力於初選前一天發現，使用選舉事務處網站查證選民紀錄的截圖有機會違反香港法例第541A章。

民主動力宣佈擱置使用任何選民驗證方法，市民參與初選投票時可提供以下其中一項文件：

👉🏻住址證明（文本、電子版、截圖和相片均接納），如水電煤收費單、銀行月結單等；

👉🏻過往投票通知書。

資料來源

#香港政治 #立法會選舉

【初選投票：讓本土派成為主流】

聽日同後日就係抗爭陣營初選嘅日子！

不論有冇35+，甚至九月有冇選舉都好，都請大家初選出嚟投票。因為初選，好可能係本土派最後一個攞民意授權嘅機會！

聽日後日，叫埋一家大細、姨媽姑姐、男女朋友、小同中同大同，一齊出嚟票投本土抗爭派，淘汰犬儒政棍，讓本土派成為主流！

*投票記得帶埋身份證同住址證明*

票站地址：

粉嶺
粉嶺站B出口
祥華邨祥和樓地下102號
華明村巴士總站

上水
彩園邨彩華樓333室
上水站B出口
石湖墟新康街12號閣樓
天平邨天賀樓地下105室

大埔
普益街33號地下
翠屏商場L2 ，28-70鋪
大埔廣場馬會投注站對出空地
太和邨翠和樓地下（只在12/7開放）

西貢
西貢市場街9號地下

將軍澳
怡明邨怡茵樓地下A翼
富康花園4座地下
廣明苑廣瑞閣地下B01室

寶林
寶林邨寶寧樓3樓323A室
毓雅里9號慧安商場1樓B170室
景林邨景櫚樓地下2A室

坑口
明德商場地下G21
坑口村33號地下

大圍
美田邨美秀樓平台3室
隆亨邨榮心樓102室
新翠邨新明樓地下129室
美林邨美楓樓B152號地下
新田圍邨富圍樓地下108室

火炭
坳背灣街57-59號利達工業中心地下3號舖

沙田
正街蔚景園地下停車場內業主立案法團會議室
瀝源邨福海樓地下11號
禾輋邨順和樓

第一城
第一城23座地下F2舖 （只在12/7開放）
圓洲角源順圍2號冠華大廈地下A13舖

沙田圍
全輝中心地下5號鋪
沙角邨金鶯樓地下58-60號
博康邨博逸樓地下1號
沙田水泉澳邨修泉樓地下
沙田水泉澳邨月泉樓2樓
乙明邨明耀樓1樓107舖

顯徑
顯徑邨顯祐樓地下8號
顯徑邨顯慶樓地下4室

馬鞍山
欣安邨欣喜樓地下DB01室
頌安邨頌智樓地下DB01室
鞍祿街公園 對出空地
烏溪沙村一巷38號地下
富寶花園商場平台R1號舖
富輝花園商場一樓72A號
恆安邨恆星樓地下7號
富安花園商場富安廊地下18B27號舖
錦泰商場地下15號

石門
安群街3號京瑞廣場第一期地下G10號舖

小瀝源
廣源商場759後

#鄒家成OwenChow

#初選投票
#讓本土派成為主流
#抗擊暴政 #捍衛尊嚴
-----
Telegram資訊發佈平台：
Facebook / Instagram / Twitter 📺 @owenchowka

【#分庭抗禮 #二分天下】

四年前，梁天琦喺新東補選後提出「三分天下論」：建制、泛民、本土分庭抗禮。呢個係本土理念首次打入香港主要嘅政治舞台，打破泛民襲斷嘅第一步。當時，劉慧卿話：「如果第日睇民調，證明你真係咁勁，你真係攞到，咁你咪分囉，或者你攞晒添呢！唔好三分咁謙啦！」嚟緊7月11號、12號，就係我哋唔洗再咁謙嘅時候！

「未來，我唔要三分天下，我要兩分天下，未來，只會有親中派同本土抗爭派」

呢句係我喺初選論壇上講嘅。目前香港以「黃藍」為分：藍色係親中派，唔介意有冇民主，立場係從中國嘅利益角度出發；黃色，泛指抗爭陣營，但眾所周知實際上係包含咗 #本土抗爭派 （偏激進、強調香港本位、要求民主等等）同 #泛民主派 （偏溫和、又要民主，又要大中華愛國統一）。然而，經歷2019年，相信唔少港人已經覺醒，愛國統一同民主自由係 #不能共生 。国安法帶來嘅，係終於破滅「大中華膠」40年嚟嘅幻想，破滅民主回歸派一直以為協助中共維持國家統一就終有一日可以執政嘅幻想。

香港人係時候面對現實，眼前只有一條問題：從 #愛國統一 同 #民主自由 之中，二擇其一。香港社會步向親中同本土之 #二元對立 係大勢所趨，未來左右逢源嘅泛民主派必然會同香港社會脫節。而佢哋呢種含混嘅抗爭立場，呢種只求喺現有體制中 #尸位素餐 嘅表現，正正就係香港民主進程多年來毫無寸進嘅原因。喺中共已經向港人嘅自由全面開戰嘅時代，未來香港人唔再需要走唔出一國兩制困局、仲幻想可以又傾又砌、冇堅定抗爭意志嘅泛民主派。

今次初選投票，大家要問自己嘅係，究竟大家嘅議會想像，甚至係對於未來嘅想像，係仍然停留喺16年咁樣，定係一個充滿堅定抗爭意志嘅議會；大家對香港人代表嘅期望，係好似涂謹申之流咁仍然高叫「我係中國人」，定係會堅定從香港人角度出發、向國際社會彰顯港人意志嘅代議士。

初選就係最佳嘅機會革新香港政治版圖，淘汰呢班 #犬儒政棍 ，使之從此只剩下立場堅定嘅本土抗爭派與親中派分庭抗禮。

7月11、12，讓本土抗爭派成為主流！

#鄒家成OwenChow

#星期六日初選投票
#分庭抗禮 #二分天下
#抗擊暴政 #捍衛尊嚴
#淘汰犬儒政棍

pish

不了，垃圾一名

熱狗？

區選已經睇到佢實力 今次初選無得輸